有無人鐘意漢堡包塊酸青瓜?

想問出面賣個啲酸青瓜係唔係同一隻味?
好想當零食咁食

超市有得成樽咁賣

個兩塊酸青瓜簡直係畫龍點睛

難食到仆街，一陣酸宿臭味

食漢堡包就係為左塊酸瓜, 紅色唔知咩醬, 白色一粒粒個d蒜

搵過 但個味唔同
留名

次次叫漢堡包都係走包走漢堡

去subway叫佢比勁多你囉

可唔可以講下你買邊隻?

價真棧到買 一罐 入面係細青瓜仔黎 無M記咁大條 黑蓋

細個最憎 大左先鍾意

個２塊我成日妹下妹下，好似D阿婆食話梅咁

紅色係番茄醬

This. more. Thank you你.

白色唔係洋蔥咩

難得有同好
留名想知邊度有得買

由細到大都好鍾意

邊到買個味似m 記

入呢個post我係咁標口水